林鄭話唔想停工停課

林鄭月娥稱倘政府停止日常活動 將跌入停擺現象圈套

用念力阻擋颱風？

即係做啱左
攬炒成功

力場

攬炒啊! 加油

有得你揀咩八婆，你咪繼續撐囉，睇你撐得幾耐

你又話無人罷工
咁點影響

出解放軍咯，咪可以止暴製亂咯。驚啊？

又揸中春袋

春袋

圈佢老母

唔錯嘅方法都唔用

又廢up

隨便

港豬好聽林鄭話, 唔反了, 政府好野

自己呃自己話冇人罷工
想呃埋人地 港豬都冇咁蠢啦

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

繼續解決提出問題的人

我夠唔想你統治香港添

敵人反對即係要做

黑警唔攻大學
點會停課

成功左

林奠：幻覺嚟架姐 嚇我唔到嘅

做對了

點止

今日881晴朗陳志雲陳聰好激動鬧佢因政治決定
唔肯停課 連幼稚園都唔肯
置學生安危於不顧
因為校園成日食tg

成日話唔好將政治帶入校園果班低能家長
唔該用下個閪腦諗下點解唔停課

林鄭心諗 明明早2-3個月都仲有番工撚出黎割架，做乜唔work既

係中環㗎喇！
今日快閃！
出嚟呀！

出解放軍迫人返工囉

攬炒

真春袋

做咩 春袋就爆呀？

屌你老母啦 林奠

留意返，而家香港係比警甴統治緊，唔係突首

睇佢頂得幾耐

連續兩日出黎尻up 證明大春袋踢中了

大量港豬家長group已經屌緊柒婆唔停課
再有幾間幼稚園小學中tg真係唔知班家長點諗

幼稚園真係好易搞出人命

班藍家長只係擔心緊今日下午可唔可以帶啲小朋友去興趣班。。 DLLM

根本就係政治決定
tg 理得你死
掟入校園

林鄭話唔想死

中環根本就係G點
平時搞其他地方聲都唔聲下
尋晚一搞中環，叫到幾大聲

推 擊中林鄭卵巢

黑警想攻一間大學 吸曬班勇武返去守

敵人加持

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

今日只係跌得廿幾點

又真係冇人罷工喎
請左假同返唔到工咋嘛
同停擺狀態差唔遠

林奠你快撚啲死啦，所有野都係你搞出黎